有冇人覺得微辣班人講野果種腔調怪怪地

就係唔識形容總之就係怪怪地

R文人